\section{Jaworzyna}

Letni deszcz po dachówkach szumi, \chords{a}
 Spać się kładzie każdy kto umie zasnąć, \chords{e G}
 Zasnąć gdy pada letni deszcz. \chords{G a F G}

 Rzeki się pod mostami cisną, \\
 Tysiące kropel drąży pismo, na szybach \\
 Na szybach kładzie cienie zmierzch. \\
 \\
 Jaworzyna górom się kłania, \chords{C F C}
 Spod obłoków szczyt swój odsłania \chords{C F C}
 Pogoda będzie, jutro będzie ładny świt.  \chords{G C F G}
 Rozchmurzyła się Jaworzyna,  \chords{C F C}
 Już nie płacze, śmiać się zaczyna, \chords{C F C}
 Pogoda będzie, jutro nie będzie smutny nikt.\chords{G C F G}
\\
 Noc się ściele po lasach mokrych,\\
 Gasną światła w oknach domów samotnych,\\
 W nocy samotność gorsza jest. \\
 \\
 Ludzie się kryją w swoich myślach,\\
 Zamknięte drzwi, zamknięte oczy, sen blisko,\\
 Blisko za oknem szczeka pies.\\
 Ref.: Jaworzyna…\\